Title: College & Electric Youth - A Real Hero
Date: 2012-10-18 12:58
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: college, drive, electricyouth, movies, music, soundtrack
Slug: college-electric-youth-a-real-hero

![artworks-000011198794-pyx8un-original]({static}/images/artworks-000011198794-pyx8un-original.jpg)

Ich muss gestehen das ich
[DRIVE](http://de.wikipedia.org/wiki/Drive_(2011)) noch nicht gesehen
habe. Ich weiß das viele Menschen den Film wahnsinnig abfeiern. Er steht
auf der Liste mit Filmen die ich bald sehen muss. Durch diesen Song von
dem Soundtrack hat er sich auf jeden Fall auf die ersten Plätze der
Liste vorgeschoben. Was ein tolles Stück Träumerei.

<iframe width="100%" height="166" scrolling="no" frameborder="no" src="http://w.soundcloud.com/player/?url=http%3A%2F%2Fapi.soundcloud.com%2Ftracks%2F5692525&amp;show_artwork=true"></iframe>

